致所有教師, 請物毁滅現在青年一代人

教師係傳授學識, 無論你係黄又好, 藍又好, 你志地職責只係傳教學識, 而唔係政治思想, 今日前線最前既, 都可能係你既學生, 可能一點政治不同都會有可能成為爭吵, 影響學生受教學權利

政治會變, 唯學識不變, 你一放棄授教, 青年人無學識先會變成真正暴徒, 請勿令年青人放棄學習

有良知 is enough

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每老師有責任教學生明辨思維同良知
完

請物